熱戀期過後，你會點

愛情都係有保鮮期
當我地過咗最甜蜜嘅熱戀期
就會變得冇以前咁愛大家
當愛情變咗感情
維持住呢段關係嘅就只係回憶同習慣
究竟可唔可以冇愛 但依然一齊到老
我依家係身處緊嘅喺
平淡嘅幸福 定係枯死嘅愛情

軟

扑野

狂戀

同感 巴定絲？

佢有佢忙我有我忙
得閒就見下對方
去下兩邊既屋企食飯咁

派帽

點為之熱戀

平淡是福，我地好少傾電話，whatsapp 都係講下早晨返工食乜之類，啲嘢留返見面講 乜都可以係話題喎

.....

已經分唔清平淡到家人/best friend feel重叫唔叫愛

分手
下一個

耐左，其實似身邊一個要互相倚靠既同伴。愛一定會隨時間變得麻目，但當有重要事，一定會陪伴左右咁。